我不會再信未來 我不要再看歷史

好嬲自己
好憎依家既自己
好撚冇用啊。。。。
屌屌屌
今日手賤
偷偷登入分左手3個月既前女友ig
我知我唔啱
但係係佢inbox見到佢同好多人講野都曖曖昧昧
原來真係得自己仲未放得底
原來最近佢搵親我地係攝時間
原來我已經由王座墮下
原來分手要的狠是真的
原來狗公真係好撚多好撚多啊

識唔識尊重人地私隱